有無人有聽大陸民謠?

之前一直以為大陸淨係有鳩叫,但偶然間喺youtube聽到幾個民謠歌手幾唔錯
除咗好多人識嘅宋冬野,仲有陳粒同程壁

背着書包上學堂
不怕太陽曬

仲有謝春花

愚青都好好聽

海咪咪小姐

其實佢地都好多人聽
大陸的少眾,喺香港已經好多

程壁有聽，好似詩咁

成日覺得大陸民謠好多歌都好sweet

趙雷算唔算？

算呀

宋冬野 馬頔 堯十三 程璧都有

睇wiki，老狼被稱為校園民謠之父
我係因為我是歌手先識老狼同趙雷

趙雷參加過中國好歌曲我先識

本身淨係識趙雷首成都,岩岩youtube搵完發覺好多都係聽一次即刻覺得岩feel

我都係聽完一次啲民謠就畀佢吸引住

直接打動人心

時間似流水
催促我們長大

年輕的心有了白髮

當初的人吶
你們如今在哪

是否也在尋找夢的家

依種算唔算係？

「軟實力」宣傳
過主啦，死返天涯百度